召喚神探調查柚木巴一案

舊登事件整合

Agger

留名先

就快兩年了

留名

當年個風向係長洲案係謀殺 死者疑似同性戀

至於中坑gogocheung 後改名為不知情人應該係唔關事

年經，舊登個整合post 我開既

人都死左 ...

未㗎未㗎

輕輕推一推

點查？

上次開post 未有人講左，佢去完調查之後返黎成個人變得好古怪，之後去左外國

fake

你信？

條友dse雞嚟 又話識咗佢十幾年
你真係信啊？

推

鳩up下都好

push

係咪證實到佢真係有入長洲先
同埋好多人係網上都只係紙上談兵 會唔會佢講完之後根本都冇去
個咩gogo又有冇真係有同柚木聯絡跟住真係一齊入長洲?

佢有冇入長洲就後話 單自殺案就好可疑

唔好拿屎上身,你見無人應你就知咩事

唔想死，不了

要返工，不了

我啱啱有新發現 就係木由心旿田狗*@&%#$=%!?@+*&

冇人想理，不了

開過po都冇人理

有冇諗過係你辣殺

dllm

點查吖… 隔左咁耐 差佬又唔幫

毛魔驚死

但係咁多人都唔係話殺就殺架
Gogo知柚木咩樣咩

咁多位有咩睇法？

唔為自己諗 都為屋企人諗下

你好似知d野？

順手查埋「荃灣新村街36號命案」啦，
上年舊登起到好多野，報埋黑警，
但偏偏班死黑警唔肯做野......

第一單案依舊登d巴打嚟睇應該係謀殺 但係柚木巴失蹤係咪真係同依件案關事 我都係想知柚木巴係咪健在姐 唔好殺我

好似真係冇乜人再理

可以估嘅似乎估曬

係查到就一早查到啦 靠起底出名既高登竟然起唔到柚木底

Lm

點解先
原本果單浮屍案破左未???

點解唔起柚木底？睇下

未

上年有追 最後係查查下有幾個巴打喺tg group再深入查，後尾好似事情發展到唔方便上舊登講所以件事不弓弓之？

其實係咪純粹報左警有啲野唔講得定係根本有內情？